有無人試過讀vtc hd既時候轉科

小弟宜家sem1讀緊IT，發現自己揀錯科，呢科真係好唔適合我

所以想問下有關轉科嘅事，我應該宜家遞表定點？如果轉到咁我係咪會無咗sem1既分？之後係咪會難上year2或者難畢業？

點解覺得揀錯

教嘅嘢多而且複雜，重點係教既野唔係我想學既野

好似開學頭一個月都仲可以轉, 如果有位

兩個課程名好相似，但係一個教既野會教埋其他IT既知識，而另一個教既野就近貼返我想學既範疇，所以我想轉

宜家已經28號仲趕唔趕得切

如果同一院校同一學系可能易D, 早d問早d搞
btw我記得sem2學費係sem1考試前交

科科教啲嘢都重複架啦
仲諗轉科 quit la

Thx

如果可以都唔想浪費1年時間

愈早quit愈好 sem2啲嘢越嚟越閪架啦

每科都咁閪只係睇邊樣再閪啲

你想咩科轉咩科

遊戲軟件開發轉遊戲及動畫 再唔係轉design 都得

建議你test左先決定轉唔轉

見過好多同學想轉，冇見過成功

但你有冇睇過兩科讀既course會唔會都好相似??可能你覺得難同複雜既course 轉左科都仍然要讀

一句講哂，你唔鍾意讀乜都會話閪

諗清楚你想讀咩先啦
唔係讀完先發覺唔岩

其實fd我係讀design 畢業如果可以我都想轉返過去

講真自己其實唔鐘意讀書，但係唔讀我又無野可以做，又搵唔到工

m記?

不了

以前就係冇諗清楚

講真
勿上連登太多以為真係咁易讀
HD 都叫上大專
一定麻煩過dse 或者難過自己出去上興趣班
尤其專門一D嘅科目

唔啱早D quit 啦

我想睇下有冇得轉去自己鐘意嘅科唔想浪費多年時間

數據庫原理
物件導向程式編寫初階
網絡基礎
操作系統基礎
英語及傳意：職場對話
職業中文傳意：普通話對話與匯報
全人發展 - 心智轉換：實踐個人成長與效能
RAP

it high-dip sem1好多科都讀差唔多嘅嘢
目的係想幫你打底

例如寫web, promgramming, database, network
如果你係有志做game developer嘅話
呢啲走唔甩

真，PTE有牌科到最後得六七十人順利畢業。自己鍾意都仲可以話有個動力去學習，連鍾意都無倒不如出嚟碌幾年，試吓低學歷就業係咩滋味啦。

之前on99 咁無諗清楚就揀咗

所以宜家想轉返我有動力既科，如果轉唔到就真係會quit

睇到都頭暈

唔啱真係好早的轉。
當年我都係讀佢it同當時細個想像既完全唔同，讀落去只會愈讀愈辛苦。

真心佩服你竟然可以讀到落，不過宜家擔心轉唔到

有冇人知道如果轉左之後係咪成個sem1成績都冇曬，之後係咪會難升咗？

我試過讀完sem1，sem2就轉左科
個時係sem1完左之後申請轉科
不過vtc d tutor你預可能好撚hea，好多藉口唔想收你唔想你轉科
行政又混亂
我個時搞到幾麻煩又要寫投訴信先轉到
至放你話成個sem 1成績冇晒個方面
正常各科都應該有例如要上PE，同埋我個時有creative thinking
呢d成績可以keep返，其他既，有機會會year2既sem1補返上堂
即係同下一年既year1一齊上堂
但係如果撞晒時間，就會要你第三年補返，咁就要延遲畢業

快d遞表啦
而家應該重係sem1？
如果開學冇耐，睇下有冇機會即刻轉
完左sem1先轉已經遲左，會更加麻煩，又要延遲畢業

問咗話過咗時間冇得轉

有冇問埋sem2轉得唔得？
問下啦，就算要遲畢業，都好過夾硬讀落去

想問埋轉科係唔係去想轉嗰間ive遞表？定係要遞自己讀緊嗰間？

遊戲及動畫都會教埋其他IT知識

係吖所以宜家想讀返design 唔讀IT

果斷啲，一係唔讀，一係就全力讀埋佢。每個人都要為自己做決定而負責。個個都中途轉科，無視所有規矩，咁同啲支那人有咩分別？
就算上到大學讀到自己鍾意嘅學系，人哋都要你讀啲九唔搭八嘅GUR課程。咁又退學唔讀呀？
受得高等教育嘅就唔該培養下應有嘅思維。

咁就唔清楚，我當時轉完科都係同一間讀

要轉科下年請早

唔啱讀真心早走早著
之前讀咗一個sem1 試都無返去考
太耐冇返學學校自動幫我退埋學
返咗兩年頹廢工再報返其他自己覺得易上手既科
依加已升返ugc

過咗兩個月基本上冇㗎啦 要等1月網上報名再嚟過啦

咁你最後揀咗咩科

職安真漢子